認真一問 今日星期幾？

一直以為尋日星期五 點解好似今日先星期五 WTF !
究竟今日星期幾？就算睇咗日曆都唔相信 可能係我日曆壞咗

今日究竟係星期幾 本身由頭到尾都以為尋日係星期五前日係星期四 尋日啲人講嘅嘢全日都比我有種feel係星期五

你穿越左

但係點解睇個日曆今日係星期五

咁今日係星期幾 認真問 諗緊出唔出門口返學

問啲同學又好似嗰個未瞓醒 冇覆到我

五

你可能係一日不斷輪回

八

依家係1989年6月4日，同志 你睇睇日歷係咪？

呢鋪真係仆街啦 尋晚仲以為終於捱完有三日假放 乜撚嘢都冇做過

可能聽日又係星期五呢

又穿越？

唔使番學啦

點解

樓主弱智

2047年5月29 今日係星期六

番左去 2月咪唔洗番學